[強烈建議] 全人類街坊裝示威

咁多次d狗都係狂追黑衫 著黑衫個d有理無理推低打獲先

建議大家街坊裝 彩色衫 帶番Gear行事 有咩事除gear入街坊群避難

著黑衫係有spirit 但不被捕先係重點！！！

不推文 black bloc重要性都未知
拉

拉

Pull

唔鳩跑先係重點。明明有啲黑衫淨係帶罩屌狗都鳩跑。最後跑輸。除罩行入街坊堆咪得。

利申：次次都行去公園 or 企入街坊群扮花生友。

觀塘有細路著黑衫叫口號都被捕 做完野安全散水好緊要 一個都不能少呀

推